政府派4000 蚊 我諗住課曬比班熱狗

希望何金水主席早日歸來

熱狗未醒？

坐監啦仆街熱狗

無熱狗無香港

諗住課晒俾我老死_BoA
支持佢繼續圖書館抗爭！

仲有n賓